Warhammer 40,000 Inquisitor Martyr 有冇人有玩

想問下各位巴打有冇人有玩
PC